一千粒催淚彈，快啲驗中大空氣有幾多山埃，同世界講警察用化武殺人

必需要
完全係生化武器
一定要驗

一定係致命水平

推

推到香港變成切爾樂貝爾

仲國際關係 根本冇人想同錢作對 鬼佬如是
一齊抗爭係唯一方法

化學武器係戰爭罪行

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

你當支那係伊拉克定利比亞?鬼佬最多咪彈出彈入

咁都要有人制裁先得
我敢講一句，有錢賺話知你死
求人不如求己

鬼佬要同選民交代

第二 香港社會 都要知道催淚彈實際輸出左幾多山埃
知得多 自然連藍絲都驚鳩左催淚彈中毒

chi lun線射左一千粒？

直接搵中大化學系
不過唔知邊個教授黃
我唔係sci fac

小明高明

種族滅絕